香港人其實都幾撚窮

攬炒巴個眾籌爭四萬八美金都未達標！

未課既快啲課！課左既再課！

最後一日喇！

成千萬港紙啊
俾撚左都仲俾人話窮！
你俾撚左幾多？

Almost

200萬人即係平均每人$5

課金者得萬七

推

仲囉二百萬人嚟打飛機 計返初選嗰旗十幾萬就差唔多

咁好多手足真係連食飯都有問題架嘛.....樓主你公開你嘅成績先啦....

gchi

呢架飛機應該要打足一世

$5都無？

我捐咗我3個月嘅零用錢...所以要8月後先再有錢...

留返D錢買野呀..精神上支持

樓主捐埋條尾數佢咪掂哂

已經捐左幾次
不過依期堅要用錢…